Rechne ich hier richtig?
Durchschnittlicher Stromverbrauch in Deutschland: 3500kWh im Jahr
= 291,66kWh im Monat
= 9,7kWh am Tag =9700Wh
ccc: 243kWh am Tag
https://media.ccc.de/v/Camp2019-10193-deaths_per_twh#t=82
https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_countries_by_electricity_consumption
6306kWh/year 719W
entspricht 400W Dauerstrom (9700/24?)
ein typischer Fahrradakku hat 500 bis 750Wh
Tesla Akku 50-100kWh
Bleiakku auto 1320Wh
12V 110Ah = 1320Wh für 96€
Pedelec 900Wh für 364€


100Wh per mile = 100Wh per 1,6km = 62,5Wh per km
prius 350 Wh per mile
200 000 miles lifetime of one aptera battery pack
= 320 000 km